放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(223)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

nplm

Nplm

祝南哥第三季叮咚成功做大佬 旗開得勝

歐洲時區

南仔唔好再做小弟喇，係時候上位

九叔同婁算啦 大哥小弟

鐘意嘅就係兄弟情
唔係個個都係腐女嚟架

九婁

2個屁孩

唯二有女嘅五堅

留名
香港有希望啦 viu可能拍bl劇

婁叫零九爸爸 都好可愛

慢慢開視角

慢慢開視角+石像鬼與守墓人局10人警長局
狼隊陣營：石像鬼+小狼+小狼
好人陣營：預+女+守墓人+4民
※石像鬼與狼人不相認
※女巫全程不可自救

一開始唔開 然後每round 開一兩個？

我估係

咩玩法

3 神 4 民 局？
但係狼隊又係石像同 2 小狼...

本來見到五堅差小賴就齊幾值得期待
但係又有 2，7

同埋 “慢慢開視角” 真係第一次見...

睇黎好快完

47:53

見到條片下面已經有人留言話點解警長局要搵 2、7

47:53 喎

咁都玩到咁耐

得小弟一個好精神 其他個個瞓到豬咁

雖然嗰個人話警長局點解要搵 2、7
但係後尾響度話 2 做好人同婁差唔多咁犀利
真係

2 真係有好多fans

不如大家多D傾番狼殺同埋其他正向D嘅嘢啦
再係咁日日放負，低氣壓到個個都走哂都唔係辦法
你地同意嘛

紋紋 is back

Hi莊莊今晚let’s 集中火藥落2 7

每個角度要諗嘅嘢都唔同
都冇可以諗得掂佢哋個腦

再咁負，我都唔會上水

有無睇遊戲王

希望佢哋今日玩得開心

星期五集中火力燈CTO
紋紋哈囉

2 7係咩嚟

唔好成日過份解讀啦
大家開心咪得囉
再咁負，我都唔會上水

又係喎
仆街CTO is coming
槍頭一致對外

慶祝開拍叮咚3
大家開心D

淨係見到澤仔IG 好型果下腳入先

總冠第二場睇左未睇下2號3號7號位係邊個

未睇
淨係知荳姐贏左

你睇下果集包你將火藥放晒落佢地度

漏左 睇完可以去221禁最多正皮 有高玩丫語錄

之前無留意 想問係咪又係狐狸搞

快啲睇返啦 成集都好好睇好精彩

Long time no See!

莊莊返嚟啦

歡迎紋紋返黎

睇完總冠第二場你就會明

我地宜家統一用 237 稱呼個三位嘉賓
2 ＝ 孫生
3 ＝ 丫頭
7 ＝ 斯亞

今晚石守警長局 2、7 都上

仲以為高玩丫總冠唔會成為箭靶添

好似之前愚百有預告
今個月內應該有台語局

驚你睇到嘔血 佢2場都語出驚人

要睇返成集啊
好多好好笑既嘢
五堅一齊上遊戲王真係好正

孫生斯亞就預左
估唔到歪理王丫頭今次瀨嘢

係咪有你地最愛嘅煩煩

Wow 而家諗到星期五
我真係好期待呀

真架? 好期待
好耐無睇過主題局喇

快啲睇返成集啦
唔得閒睇 都去返上一個po 圖片瀏覽
我哋好俾心機整gif 㗎

其實丫頭無做d咩 只係一如以往繼續講歪理

有冇係播足一個鐘定點?

歪理得嚟, 佢個結果啱唔啱先?

三個都好精彩
睇完包你覺得震撼
同埋會明白點解我地用座號稱呼佢哋

驚你未見過
此gif 用嚟bin 亂咁頒MVP嘅人
因為到頭來 會害到自己
害到有兩個垃圾做自己隊友
將冠軍拱手相讓

三刀鯉魚躍龍門個時有提下

希望 CTO 長做長有

收視率 點閱率都屬於八大

係啊
之前好似有個一月優先看 video

好似係呢個

好似係成個鐘

即係佢講錯邊個係狼弟呀?

即係繼星期六冇嘢睇
星期五又冇嘢睇
灰到

唔係呀
2號孫生係狼弟
3號丫頭係狼兄
九叔大大普狼

23 兩個極品做功能狼
上咗警之後已經俾人打
尤其是3勁垃圾捍跳預言家
冇晒坑位 九叔第一晚就比神荳歸咗出去

CTO是我的信仰 期待星期五

襯食晏時間上嚟nplm

咁慘
等左成年嘅總冠, 擺左一大半落口, 咁就冇左

期待cto

唔值得可憐

喺度派mvp 俾2 啊嗱

希望CTO長做長有

唔知點解九叔咁鍾意孫生

佢不嬲對呢種成日自high嘅人都特別有好感 例如龍女

經過今次一役
我相信佢唔會再鍾意佢
害咗自己

本身嗰晚我都好心痛九叔 隔咗一日之後我就覺得
豁然開朗
抵死啦 亂咁頒mvp 0995又當湊仔咁樣湊2

經我正確引導呢個思考方向
全部都係因果報應

笑死
好似有D道理

感激22 呢一盞明燈

明明頒mvp嚟講佢對好多人都好Harsh
但對孫生勁寬容

呢啲就係所謂嘅特殊癖好

我都係俾呢度嘅各位大師點化咗
自己種下的因

抵鬧啦
好記得有一集個個都投問米 得佢一個投大大
以為佢咁公正
點知做咗主持人之後 就亂咁頒俾2

運氣也是一種實力

係啊

你有無睇總冠第一場？
09 第一日神歸走澤仔石像
跟住第一場其實好多票
不過大大做預都唔錯所以分左票

點知 23 兩個極品搞到 09 個冠無左
大大都係狼
其實 09 唔係牌運差應該贏咗
但係好似大家講
亂頒 MVP 搞到自食其果

所以變左一場金水一場預既荳贏
但係荳表水其實都幾好既

其實我記得九叔有幾集係冇人投問米
得佢投問米
然後問米好沾沾自喜咁問: 09你做咩投我呀?
等09讚佢

我有睇第一場
冇睇第二場
第一場09明明好型咁平民分配工作拎左好多票
以為實食冇痴牙添

世界仔果然冇令我失望
如果唔係點加入主持人

問米出咗事之後仲敢著佢啲衫

快啲睇第二場
第二場就係因為佢第一場咁做所以輸咗
被我荳全力踩死

荳 mean 爆全場

我荳：我不允許雙標情況出現

不過都係唔太GUR荳姐可以掛住總冠TITLE一整年

快 D 睇第二場啊

荳好 mean 好正
不過其實邏輯輸出同表水都勁
同埋睇人講話荳練網殺到凌晨 3 點
所以抵贏

09 第一場真係勁
可惜總冠一抽中狼真係贏率大減
其實第二場 09 出局個時都點中所有神職
但係又點
23 做隊員注定無運行

睇完我都gur 我覺得佢發言全場最優秀

你班低玩一眼就睇出
唔低玩都靠睇

原來有加緊練習
咁都抵佢贏
其他人肯定冇乜練過就上

22你睇錯晒
利申
依家又唔係要比最佳人品大獎
我荳係值得攞，佢對狼殺肯努力又有能力

del 返個都字就啱

係嘅 閪係就人都知 但憑能力真係可以說話

佢啲mean樣我係覺得幾正
好過佢效果局做個啲尷尬效果
不過會唔會閪到無朋友我就有保留
始終我見到佢唔少同佢稱為朋友嘅真係做咗frd好耐
總冠同小賴一齊個花絮我覺得兩姊妹鬥嘴得嚟係溫馨嘅

我都覺得言 B 要練下
下下剩係唔出聲潛
跟住 -6 贏 MVP
尋晚又係咁
如果有個高玩仲在場根本贏唔到

言 B 仲要話自己做狼贏 MVP 成日都有采

愚百話今晚 “慢慢開視角” 係 “一個一個慢慢揭曉”

小編好撚廢 好心就係資訊欄寫清楚啦
下面好多comment都問緊

即係每晚開一個定點
點解要搞啲咁嘅嘢

CTO大熱預定

其實好膠
呢D都叫綽頭?!
同乜鬼指定發言局都係娛百D ON9諗出嚟嘅無聊嘢

我都唔明愚百講緊乜
成日唔清唔楚
都唔知想點

我估係每晚開一個掛
我都唔明愚百搞乜

一係就上帝視角
一係就無視角
成日搞埋呢 D 開下唔開下咁
唔知想點

同意
成日以為搞吓新意思
其實越搞越衰

仲有單人視角比人睇你點柒

佢地為做而做 懶係有新視角咁

搞新局好過啦
講到口都臭

其實本身魔術師局幾好
但係玩左幾局又無左影

又或者大亂鬥都好玩
又係幾局無影

最唔鍾意單人視角

其實劃一上帝視角或者無視角咪算囉
一時呢個視角
一時個個視角
真係麻麻

好似好耐都冇大亂鬥了
明明幾過癮

佢地錄得唔過癮囉 暈到傻
雖然我地睇得好開心

呢兩個板真係想睇多啲
等佢地玩熟啲加埋上警局仲正

單人視角可以代入都可以
但通常會揀對成場冇咩影響力嘅人
或好快就死嘅人

但娛百就亂嚟

最仆街係揀揹鍋果個人視角
斯亞, 澤仔
都唔知娛百D仆街個腦裝乜

大亂鬥上警好似好刺激咁

九叔玩大亂鬥都特別開心架

大亂鬥原來得 6 局

20200821
20200824
20201015
20201027
20201117
20201118

真係

大亂鬥得六局
魔術師局得四局

唔夠...

係咪因為難控制時長所以又唔想玩
一係好快完一係玩好耐

咁灰
好心多常駐同時時就多D玩呢D局啦

收你少少通告費/主持費已經錄得長時間又職業倦怠仲要燒腦

燒錯腦仲要比人問候

可能係
陣間好似上次咁小賴同小7要趕通告
搞到急急腳要拍完

同埋驚低玩唔識玩
雖然低玩玩基本局都唔方好

真係
大亂鬥好睇好多

好記得有場正到 09、澤仔、賴妹做狼
澤仔雪狼、賴妹惡靈
配置好勁
所以 09 出局都話唔使刀預

同埋後尾狼隱到贏埋

有惡靈同雪狼
冇可能刀預咁笨啦

紋紋welcome back

星期四五年冠由(218)中段傾到(221)中段
足足三個post, 好多人見年冠先上返水, 出面yt直播都三萬人睇首播,
星期一遊戲王五堅笑到人肚痛, (222)圖片模式丸丸善心極大量gif延續笑點
星期二(琴晚)場天胡愛神局, 三隻狼都唔敢自爆玩到最後差d輸, 日常娛百水平, 無野好講
話無人上水 我真係相當R頭

另一方面, 到星期日一二, 原音日日都咁多事,
就算"本po熟個班疊字"龍婆幫下原音唔提, 都有其他人上水主動提
我想問係咪日後任何正主二人有任何行為,
包括但並不限於黑白filter唱空白格, 呢個po都唔應該有任何揣度, 只係講一句
阿采唱歌真係好好聽呀
如果係共識, ok fine, 管得住呢班叫得出疊字嘅人把口, 管唔管得住唔太上水班人把口?

講到最後, 兩個正主低調, 我地隔住個台灣海峽係無可能有source無啦啦提。
綜合呢幾日嘅討論, 其實大家都只係想佢地正主做野可以"正常"下, 用支那用語, 就係 "你們能不能消停一下"
我都想佢地消停一下呀我都想搞gag呀

我唔知道呢個po嘅定位係咩野
狼殺日日垃圾, 難得有兩局年冠咁多人上水討論; 遊戲王個個都話好撚笑過叮咚
就住娛百黎講, 呢三集已經係呢半年水平高峰咁滯, 咁咪可以牽起討論, 咪好lo
今晚斯亞孫生玩石守警長局, 單邊預沁B, 唔知有幾垃圾喇, 又唔知有咩好討論喇

定係你地想要嘅正能量, 係狼殺娛百垃撚圾嘅時候, 就報喜不報憂&吹日常水
咁你地就會覺得上水上得好C服
介紹返, 我今日碗Laksa

不過印象中個場係單邊預
好人仲以為 09 叫狼唔好刀預
係因為個預假既

好似係, 笑死
單邊預都唔信

我荳實力毋庸置疑啦
發言全場最優
鞭埋九叔亂改輪次 人狼不一

如果荳姐KEEP住呢個狀態都幾好
之前其實九哥人狼狀態都仲係有距離
不過在場好人通常唔敢踩佢

我地呢度個日都有講
荳姐唔係咁有實力既話
成日咁 mean 咁八婆
比人鬧左十世

不過 09 真係人狼少明顯
人就安排工作同好有氣勢
狼就差好遠同埋主要靠技能同抿牌取勝
所以有時好難唔令人懷疑...

如果做冇功能嘅狼就會爭好多
九叔做狼勁最自爆時機

九叔做普狼同埋雪狼弱好多

九叔唔留空間比狼隊真係一個大問題
次次玩好人都好到盡 做狼嗰陣狼態盡顯

同埋通常佢做狼係唔太點到狼坑
不過好難嘅
紹安都係特登做好人陰陽怪氣咁但經歷無數次被悍推
先至比較人狼統一

發覺近排九叔做女巫 發言都好奇怪
搞到我打咗佢入狼坑

佢做狼淨係得個樣統一 因為佢一向poker face
一發言就露出馬腳

真係好難作為狼
用好人角度
盤另外一條邏輯線
等人以為自己係好人

好少人做到
大家覺得有邊個做到？

我覺得相對比較人狼合一：
荳姐
凱希
紀卜心 (雖然近排退步左)
小賴 (雖然近排成日比人抿爆)

龍女唔搞事果陣都算人狼合一 因為做民都係俾人以為係狼推左出去

所以九叔做親女巫都要拍身份

真係做狼一發言就唔掂
有技能還好
九叔一定用到最好
但係小狼就真係唯有靠抿牌希望隊友識做...

日常被扛推係咩玩法

調皮系玩家
信用破產
無辦法

仲有日常聽錯發言

小賴唔係抿爆 係日常首推首殺
水晶大大都好似難睇 人狼都係咁蕭婆fu

九叔講過佢狼嘅時候立場搖擺啲

覺得雨姨艾姐唔錯

佢真係破產得最勁
卜心嗰啲都冇佢咁嚴重

要睇埋艾姐做平民點先

因為澤仔好似唔鍾意寫 notes
唔記錄人地講過既嘢
變左好容易竄改其他人發言
搞到人地以為佢係狼

呢樣好似真係
做狼會扮暈民
好似乜都唔知咁
跟住好浮誇咁話好 confuse

人狼都會竄改人發言

水晶大大呢個名好好笑
係咪可以改個英文名做Crystal Wong

呢樣真，癲到12人局剩係記票型
又成日玩鏡頭打喊露 都唔知有冇聽入耳嘅
有時見佢寫嘢我反而好奇佢寫乜

睇背景個民宿好似幾好喎

黃水晶

係
艾姐真係越黎越好
狼同神都 carry 到隊友
差民就可以好好
所以同個四個仲差少少
但係都幾近人狼合一

反而雨姨一般
有時都容易睇到邏輯漏洞
或者有時靠做戲贏
同埋睇返數據
原來雨姨整體勝率麻麻

頂笑咗
唔知佢有冇帶啲水晶去玩呢

澤仔講乜都比人推
同小賴第一晚被刀被帶差唔多

凱希其實都係
我睇好多局都係凱預言家無人信
被推

係
所以人狼都比人覺得係狼

雨姨近兩個月都有幾明顯進步嘅
聽左雨龍巴嘅建議之後應該有練習過

雨姨近排做狼改咗玩法
同埋發言都好咗 明顯睇得出有練過
雨艾變高玩指日可待

柒瓜成日都係真預但無人信
但佢做狼依然好易睇

最鍾意玩鏡頭搞綜藝氣氛
搞樓剛同前任 gag

寫嘢可能學 2 咁畫畫或者寫大字

艾莉兒近排做神勁到
雨姨之前做狼勁, 做好人暈, 近排都明顯係進步左, 邏輯推理好左

勁記得有一集澤仔平民頭兩晚都冇發言
最後一晚同賴妹pk
明明講得幾好都比人投走

佢呢排做狼成日話：一開頭覺得你好 blah blah blah 之後踩 或者調返轉
然後就俾九叔捉到

柒瓜係講嘢冇人明

的確係有進步既
不過尋日叫人平票個下真係低能
但係整體雨都係好左既

我覺得艾真係好快就可以成為高玩
話晒宜家狼神都玩得咁好
睇返幾個月前同宜家真係差好遠

我荳近排捉狼嘅方法都係靠聽保人踩人 身份高低嚟捉
證明紹安成日講嘅基本嘢 係娛百識用返出嚟已經可以打橫嚟行

嗰集真係好無辜 明明無做錯事無講錯野

佢中文字都唔識寫多幾個
D默契大考驗嗰啲都要又畫圖又剩
要一路聽再中轉英咁記錄
講時又英轉中可能有啲難啩

哦
咁唔同既

凱個隻係表水好
但係因為成日倒勾同悍跳
搞到比人推出去

瓜個隻係自己低能
唔知講緊乜

卜心賴妹大大嗰啲做狼好應該留澤仔最後pk
實推得走

其實都係
明明之前其他娛百嘉賓都有講
近排又少番
又變番成日都狀態

艾真係差平民
如果都搞得掂
真係高玩黎啦

雨記得有次扮傻到尾
原來係狼

係
成日就係
本來保 xx
後尾踩 xx

“我拿到一張我很喜歡的牌”
或者
直接拍身份

所以好想睇下而家艾做平民會點
以前成日話拎到唔鍾意嘅牌

雨記得有次扮傻到尾
原來係狼<<果次拎MVP
不過後尾係咪都扮暈就唔WORK
俾雨龍馬點醒之後練習過就有進步

不過講到最尾 pk
我覺得最經典係
語噥愛神
澤狼同 09 最後 pk 個次

個集真係好精彩
我都差 D 信左澤

仲記得語噥玩完喊到死

其實本身就唔係個個會上水
正如平時呢到多數講五堅 甚至圍內吹水 咁淨係睇狼殺嘅人咪等到九點先上水 再一齊討論
又或者呢到上開水嘅人 唔少對呼呼麻麻 咁鍾意呼嘅咪唔出聲
其實喺出面好少好似呢到咁樣 可以又長期又deep咁討論五堅等等嘅藝人
就算唔係講緊好說話嘅 mean嘅 都唔會阻止討論(例如出面有幾多個public嘅地方係會分析大大當日嘅心理 去搵個位fans雖然mean但唔係hater嘅證據 而唔係就咁話個位就係酸民 酸民就抵比人鬧)
其實我由呢啲理性討論入面都學到唔少嘢
不過fans都會唔開心
我唔係近日主角嘅fans 最多會擔心下佢地之後點 所以冇話低氣壓 但係都冇打算上水
如果唔可以講嘅話 咁其實唔上水嘅咪會變成茶扣矇...
定係之後要講呢啲嘅話 就簡單講下關於咩 慎入 然後就四重加密？咁大家可以自行迴避
sorry都係唔知自己講緊咩

個集真係精彩
好想再睇呢啲瘋狂表水
不過有237係度
應該無咩可能

好似好正咁 我都想去

做平民真係無聊 D 既
又要盤邏輯
又要無視角無技能
好難搵狼

扮暈真係最多頭幾次 work
之後長遠都係要用邏輯
如果唔係好似 27 咁
只會令人覺得低能同討厭
27 應該係真暈

仲有3
無邏輯 盤得幾好都無用

平民冇咁大壓力呀
雖然冇視角
但唔驚毒錯, 帶錯人
同埋冇視角先考你點聽發言同盤邏輯

真係好少可會剩返 1 v 1 pk
仲要咁啱係九澤

跟住一個人決定雙方勝負
仲要係曾經比人鬧爆既語噥

應該係語噥少有代表作？
個場外
我剩係記得有場做狼留到最尾贏
但係個場狼隊友都強

所以個次咁精彩
之後真係應該無機會啦

差 D 唔記得 3
人地邏輯好好架
預言家左右會開狼嘛

9點有live

佢有盤過咩除咗預言家左右一定有狼

又係既
做女巫同愛神搞錯晒
就會比網民插到飛起
真係好大壓力

平民的確好靠邏輯同表水搵狼
所以真係好難做

Del左既

啱啱都想話睇唔到

其實又唔係唔可以講
中意咪加入一齊傾 唔中意就會自動飛走架啦
由一開始到而家 狼殺 五堅 BL 飲食 咩話題呢度都有
係因為大家總會搵到話題一齊有講有笑
但係咪每個話題都一定要加入一齊講 都唔係架
咪搵一個令自己最舒服 最平衡嘅點

平時生活都夠辛苦
追星係為開心
如果追星仲要顧慮咁多嘢
人生未免太攰啦掛

睇嚟唔洗九叔搭帳篷
今次應該有床可以瞓

我覺得存在就會有討論意義
可能係一時間唔想不停望到同一個topic就想轉其他嘢

但發生咗想拎出咗講 我覺得唔應該有咩底線
就算比較mean 都好 始終人人都可以唔同睇法
想講埋講 唔講唔代表佢唔存在
唔啱傾自動跳過就大家都識做 啱傾就傾

Diu 小編又繼續on9
因為我啱啱一入去IG 就見到呢個po
16秒之前
所以我copy得切條link

內容就係話今晚大概九點fb ig 都會有五堅直播

我諗佢del嘅原因肯定係啲人話要9點睇狼人殺
會撞咗時間

廢柴始終都係廢柴

cm話九婁係咪都比晉仔感化

好on9撞自己節目

小編on9都唔係第一日
但係呢排好似有啲頻密
Any肥 希望直播講下水晶啲後續

Wow 好少何九叔我影埋呢啲文青曝光相

準備一齊買水晶

可能佢都知今場垃圾 所以9點開LIVE

我淨係想知道水晶寶寶有冇帶水晶去

我以為已經用水晶感化咗

Btw 唔知今次佢哋去邊度呢
我見到九叔幅相嘅background
有啲似搭鐵去九份嗰條路
（有冇人知我講緊邊條）

南哥間唔中都會影下造作相丫
九叔真係好唔似佢

點會唔知
去九份, 十分都要搭

真 仲要落哂filter又盛

個Filter 用喺九叔度真係好做作

完全係果個風格

澤仔演唱會要延期

睇返呢啲菲林類filter似南哥作風另外果3個都唔係咁既style既

咁大鑊
仲要同九澤個期會唔會太近

係咪因為咁所以schedule 都冇寫
台灣防疫咁嚴都好嘅

好事嚟嘅
爆起上嚟就大獲

哇 因為琴日本地又有兩單

南哥操刀

30號直播唱歌

2月27簽唱會又話返新加坡既

同意晒你哋咁多個

再咁負，我都唔會上水

其實依家台灣往返新加坡total要隔離幾多日？

幾首 包唔包同水晶寶寶首潛台詞

水晶寶寶個名🤣🤣🤣

水晶寶寶 笑死

應該都要14+14?

可能見而家咁都唔返
成年幾冇得屋企人好sad

仲有Crystal Wong最好笑

疫情下真係無辦法全世界都受罪

14+14冇理由番咼咁?!

仆街肺炎

個名好可愛 起碼好聽過佛生
不過最好笑都係crystal wong 好啱佢 港女feel

好嬲

點解咁叫嘅?

我好少喺度用佛生同大大
但係水晶寶寶同crystal wong真係幾適合佢

以後叫佢水晶寶寶

呢個名真係好好笑
一見到個名又諗起佢直播點同啲水晶講野

以後叫佢crystal wong

個名唔用得幾耐 遲下佢又鍾意儲第二啲八婆嘢

其實我覺得大大呢個名都好得意
我每次都用大大 又容易打
死懶鬼

我都覺得個名夠哂八婆仔feel好襯佢

我都好鐘意打大大同三刀
方便勁多
我都係

我都係特別我係用速成

水晶寶寶我鍾意呢個名

真心sad
仲要最近發生咁多事佢應該更加想返下屋企又無得返

佢都好似成年無返過了

之前唔係話台坡合作唔使隔離嘅咩

不過依家唔知台灣爆咗幾單本地 會唔會收緊

完全明白sad嘅時候想搵屋企人同班frd嘅心情

對上一次已經上年新年

係對上嗰次已經係2020 1月

因為近排水晶寶寶開直播
喺度講自己迷上咗買水晶

個直播幾好笑 冇鬧人 放心

新加坡人由台灣返去 剩係等test result個陣要隔離 (last updated on 1/1/21)
返返台灣就14日

Same same 大大好容易打

我都係因為咁打大大

莊莊
不要再說了
尋日嗰集柒到核爆

尋日個集聽大家講睇到嗌賴妹本名就熄左

其實艾妹係平民率最高

之前做民都申請出局咁嘅款
睇吓而家有冇進步

係 仲想睇佢警長局

不過睇佢做狼真心唔錯 中意睇衝鋒狼

咁間唔中邊個都會柒下嘅
唔好長期柒就得

但成日被狼悍推走

今日有九叔
埋位

今集砲聲隆隆

增高小撇步

咁驚

今集幾多分鐘

做乜好似有啲滴滴代跳既感覺

1呢個樣就知唔係狼

7想點 預唔上警搞笑咩

下 唔好講笑啦

斯亞

卜心串到

屌你老母斯亞up乜9啊

懷疑單邊預想點...

澤仔幫手留警徽啦

09似狼

傻爆眼

唔似

尋晚4神局質疑真預唔洗跳
今晚警上淨一人質疑係假預

根本係超低玩一個

爆水不想講

明串斯亞

到底孫生有咩咁好笑啊九叔笑成咁

九叔使唔使咁俾面

接受吧啦佢好like孫生

有冇人話俾我聽笑點喺邊

佢已經付出左代價 拎唔到總冠

慫狼都唔知係咩

投稿

佢不嬲對呢種成日自high嘅人都特別有好感 例如龍女
呢句真係要貼堂

大大可唔可以唔好次次都9估沁B嘅笑話

芋圓

岩岩個樣同佢笑龍女自high一模一樣

南哥好狼卡到

定狼啦

個樣好Sam hui

可唔可以唔好意思大頭

笑死已經唔知自己講緊乜

真係滴滴

真係唔係預

窒到阿媽都唔認得

女巫

中

斯亞又中

Wtf

哇屌 咁驚嘅

定佢係預

定卜心係預言家 迫沁 代跳

原來係慫預局

毒咗孫生都好嘅

就算係好人都唔理

即使毒錯都應記一功

卜心係咪食咗火藥

卜心真係好真

場上最多餘

似

警長局預唔上警做乜鳩

女巫係咪唔應該代跳啊？

但佢冇上警

好驚沁仔發錯金水

守墓報狼
之後盤票型啦

但沁仔應該唔會幫斯亞代跳？定澤仔先係

開左3號守墓人啦

沁仔岩岩望鏡頭做表情好得意

09石像鬼啦應該

孫生係後面跳完未

3爆哂視角

過動兒

佢今日食左炸藥咁

好正

卜心

09實估到佢係守墓

九叔踩8但投1

狼la

卜心嬲到爆炸

偉晉

狼殺石像

真係278

刀8

九叔

死法+1

笑死

我最期待畫面出現

石像鬼

可憐嘅水晶寶寶

9叔嬲

唔通09真預

佢下次帶舊石頭黎拍狼殺啦

仆街 刀8

特殊死法+1

但澤仔歸2點會畀人鬧爆

擺明因為預言家到最後都唔跳

定最尾出左9叔

唔撚係呀

都話架啦

死得

ok唔好同我講狼贏

九叔心死

唔係阿嘛

覺得2 4雙狼
2公共狼坑點解唔出先

屌

唔怪得俾人鬧

澤仔

抵罵

龍女

屌查殺2仲走去投九叔

澤仔做乜9阿 查殺都仲唔跳 仲投4 屌咩

抵屌啦

龍女 唉

好撚on9
預言家唔跳

唉真係好撚on9

玩滴滴又唔報查驗

一唔開0995全部都唔識玩

滴滴代跳又唔成功喇屌

屌真係好on9

2021仲有唔跳預

澤仔諗嘢可唔可以正常啲

可摸耳屌到佢返唔到台灣

原來冇狼上警

佢第三日識報查驗呢局可以變置頂唉

斯亞9up都講中

真係畀斯亞講中哂

叫人代跳
查到狼唔著返衫咩玩法

沁岳係咪次次打操作都輸

Masha真係好撚好運 殺錯自己友都贏

佢on9囉

鋒澤著返衫已經代跳成功完左

係查殺 查殺都唔著阿

柒到無眼睇。。。

我係沁岳一定黑人問號
做咩唔著返衫

呢局荒謬到唔知講咩好

好柒
同埋娛百係唔係真係想搞走鋒澤

笑死
刀八號真係好恐佈
佢視角, 3, 5號係金水, 唔刀
走去刀個8號中左自己隊友.........CLS架

刀死像都贏到係乜玩法

斬大佬都贏 說明好人仲on9

自己柒都有得賴人？

不過斯亞第一日表水真係廢到笑

沁仔仲要係咁講對唔住

2021第n次懷疑人生系列

笑死
咁都贏到

今集自己柒呢種真係好難幫

係咁講對唔住 話自己毒錯10

好fun 救命

今晚咩事呀大佬...

唔係為米爺番黎鋪路呀，唔好嚇我呀.....

唔通錄左唔播咩
又唔係第一次柒左

查殺2 仲去投4

大家覺得九叔著守墓有冇問題

佢賽後不斷想搶fo 好有自信

fun 到呢

以佢身份又唔高, 著衫都難D俾真守墓認到係著衫

09: 投你mvp

佢覺得有2狼喎
2狼都輸啦

Masha 最後刀6 係咪亂咁嚟
佢係抱住咩心態 屠民？

以結果論來說

呆左...
鋒澤驚場上有2狼
佢係最後一神會被刀所以唔拍身份?

佢以為澤仔係女巫

好似係 佢諗住鋒澤巫丫嘛

以佢視角應該冇問題？
佢盤10可能係守 神就得女巫在場

我都知佢自己柒
但娛百嘅播法係刻意令佢嘅柒法再昇華一個層次

哦明白

我覺得亂刀
正常都刀金水啦

呢集好撚好睇
好耐未試過睇得咁開心
卜心走心好耐未見過

着一晚ok,但之後其實除番出黎會好啲.....不過都係澤仔唔跳既問題.....

慢慢開視角

終極菜刀王

有人屌李2認唔到09

唔著都有機會被投走

證明偉晉勁似好人

鳩知咩佢
佢唯一嘅秘訣就係
死都唔刀金水

佢第三晚點都應該刀3 or 5金
明知自己隊友出喺 4 6 8
真係唔知做乜

荒謬到好好睇
滴滴有查殺唔報
狼有金水唔刀刀到石像 仲要贏左

愚百咁樣開視角法 引導觀眾個鍋歸票5

痴線架個個都亂咁黎

真
我成集笑到好開心
masha刀8個陣我笑到標眼水

結果論嚟講有 兩狼兩神 輪次冇落後唔駛著
但九叔話自己覺得10似守墓人 呢個冇辦法
同埋佢為咗扮神 連平民都推埋出去

好正
真走心屌哂場上人
然後偉晉仲要好無辜仲正

我好耐未試過睇狼殺笑左出聲

刀2個金水贏得仲快

真守墓認唔到佢
梗有問題

不過澤仔擋左刀先

我發覺佢次次做狼都好好運
成日剩低佢一個都贏

唔走查殺去投4 做乜鳩呀

咩播法？

好荒謬

又好難認到嘅 連續着咗兩日

勁想好似古裝咁嗌 刀下留人!

個個都亂咁嚟

講真鋒澤有D眼高手低
成日想搞操作但做得柒

開女巫同守視角

留意咗好耐
鋒澤係自己玩得柒
但每次娛百都會將呢種柒事特登整個視角出嚟令觀眾更入心

啱呀09又唔係金水認唔到都未去到要比人話背鍋啦

佢刀石像我真係笑咗出聲

偉晉個無奈樣
加埋娛百特效好正
"特殊死法+1"

淘汰區班友崩潰左

大大結果真係狼 又屌得啱嘅

做咁大嘅錯都贏到嘅狼
佢都算好少有

有選但退然後唔著返

卜心：6號爆水不想理

好掛住我荳
如果佢係到 聽到2 8嗰啲勁奇怪嘅保法 一定講”那你走在他前面”
2點會保到1呀
8又前後矛盾咁 結果比鋒澤保

但係佢冇投1號

睇預告聽晚斯亞又做on9

預言家第一日唔跳嘅後果終於有新一集加入

真·上帝視角

不過佢有上到警嘅

話說沁b係娛百2次滴滴都唔成功

澤仔自己唔爭氣有咩辦法
真係恨鐵不成鋼

2021繼續柒已經不意外

冇人expect 佢2021會玩得更好

呢集唔係第一日 係全集唔跳

心痛沁仔 差一步咋
唉屌 睇完好嬲 我潛下冷靜下

真係好on9
就當佢以為仲有2狼
點都出查殺喇

今次問題唔係第1日唔跳
係你叫完金水代跳之後唔著返件衫

今晚幾好睇wor
玩下其他套路幾好睇

自從覆活局之後 再增添精彩嘅一局

今集狼其實勁弱勢...已經互認唔到..仲要比自己友刀埋報唔到查驗
第一日已經比人票左隻狼...
咁都羸到證明好人玩到pat屎咁

咪又囉 又冇狼王出查殺先有咩問題

上次又係大大誤打誤撞刀中咗

兩邊鳩鬥鳩

係澤仔有少少叻唔切玩套落但無思考清楚

好好笑

有少少怪 場上至少兩神
穿衣服好似無咩用

狼人有強運masha

佢識著返衫
今集mvp就係佢同沁岳

預言家未死但三輪都唔跳係咪第一個

做石像鬼個兩場 睇到尷尬 預言家又係唔岩玩要查驗既角色

今集睇到黑人問號

咁係佢角度 佢覺得10似係守墓 着就冇問題嘅
但係結果論就唔係

唔想比人投走
兩邊都鳩到

仲要2查殺係場到

上次沁同09都玩過套路？
又係差少少

佢以為10走係守墓人，咁就得番女巫

紀走心走心到唔同三刀high five

賴妹又執屋啦

印象中沁都成日玩新奇野 但次次都同鋒澤一樣失敗

今次係俾澤仔雷死

好過集集一樣
試多啲新嘢
一陣集集一樣咪又俾人話悶

又誤打誤撞刀中贏

今集失敗係因為鋒澤..唔在佢..
佢可以唔跳添..

唔怪得要整冷豆腐cp

知唔知最柒係咩..係有石像鬼根本就知你地係on9

其實係澤仔cue 沁玩套路
不過最後真係叻唔切就柒咗

然後比隊友刀左

其實就算著番衫 我覺得都麻麻地
逼住女巫第一晚開毒 毒走個好人

好彩石像被刀
唔係佢報埋仲柒

大大真係。。。咩死法都有份

我諗九叔想強勢歸8
但係問題係佢又俾人懷疑緊
所以唯有跳個身份

又好唔好彩咁樣警長先係嗰個守墓
所以警長會保8 （因為係佢角度 假守墓打8

其實諗諗吓佢好鍾意著守墓衫
上次佳歡嗰一次又係咁 不過狼中計刀咗佢
俾佢型咗一次

正呀，好中意睇呢個系列

三刀 ：又俾人無視

女巫代跳真係錯撚晒 冇小巨level一定唔可以咁玩

女巫根本唔應該代跳預

卜心：去死

好想呢個系列長做

賴妹屋企有蟑螂

鋒澤唔知佢身份 其他人又退哂水
逼住硬食 3神局神唔應該代跳

大大頭一二晚心諗 你哋喺度jm9
係咁幫人着衫
諗住第三晚揭發你哋 點知比隊友殺咗

佢可能想詐下身份..因為卜心都可能係預..
點知預自己唔跳迫佢跳..

248給我去死

好死, 真走心

澤仔查到2係狼但投4真係R爆頭都諗唔明

守墓冇得自證身分 容易著嘛

賴妹屋企有你
又有蟑蟑又有無電凱比

如果今集係偉晉視角就搞笑

大大心路歷程真係笑鬼死佢聽到自己俾人刀果下

其實個套路無問題，澤仔唔會知金水係女巫，金水平民機會係2/3，所以博得過收益都算好。如果沁係平民就會好啲
都係個句最後澤仔無著翻衫柒

好彩在佳歡後面先發言
唔係佳歡實當佢狼打

希望凱比去拍叮咚拍得開心啲

我偏向你嘅諗法
佢一心以為1先係真預
諗住想詐下
點知1真係退咗水
唯有硬食

九叔成日都要著衫去提高自己身份
但問題係佢唔諗場上如果仲係度認唔認到你..

個個係咪真凱比
大個左咁多

佢有講怕24雙狼
不過其實點都要跳

啱啱睇完今晚呢局
完全唔知睇左乜

第一晚開沁 B 視角話女巫已經嚇一嚇
跟住仲以為 7 咁醒一定係預言家

點知原來澤仔再一次唔跳預
上次有局又係咁

跟住再精彩係 masha 殺大大
字幕組加 “特殊死法” 真係好正

亂打亂撞咁比狼贏
真係唔知講乜好

九叔表水太hea啦

定咁岩角度問題睇落大舊咋

沁岳應該估唔到講左第一句1就退水

最慘係認唔到佢要比觀眾屌

語噥女巫嗰次

我覺得佢以為第三晚佢會俾人殺死
因為佢跳咗守墓
點知masha 殺咗自己隊友

唯有繼續死都跳落去

2係定狼，4就算懷疑係狼點都無可能投4

幾搞笑

如果係凱比就好啦
我係咪可以執返我支旗

我會入返黨

亂黎到狼贏左
好彩無 mvp 比 masha

如果唔係仲荒謬
刀自己友都攞 mvp

係囉唔刀金水都算啦咁大個神跳出黎都唔刀咩玩法

偉晉特殊死法 YouTube 片又可以更新

都有4票架又亂投

根本刀8完全cls
35金水
4如果真守墓會報1好人
點會刀到8

話說娛百又話今晚有live睇

斯亞先係真高玩 第一日仲問會唔會其他預言家

好過斯亞一路投MVP一路r票

佢完美避開哂

差一票㗎咋

澤仔話有兩狼
09 都即刻串話兩狼既話
好人輸硬啦

咁梗係出查殺先啦
唔明投 4 唔投查殺 2 係玩乜...

都冇時間, 佢鳩UP緊5號真水時卜心已退水然後佢自動變警長

究竟仲要出現多幾多次啊 九叔

要怪佢點解認唔到九叔係好人 超on9
紹安都話九叔果場玩勁差

諗返真係冇可能 2個金水 1個神 1個爆水既人
刀8做咩9 佢視角自己同伴去左邊

都話masha 真係好彩到不得了
亂鳩咁嚟

賴妹鍾意儲包裝aka垃圾嘅習慣真係令人嘆為觀止

屌 我哋仲笑鳩緊佢
點知真係俾佢講中

宜家上咗
但係無去選警長
仲唔走查殺
鬧得仲犀利

唔識滴滴代跳就咪玩滴滴代跳

最cls 係09投佢mvp

真係好正
愚百終於做啱少少嘢

不過大大死法真係好多樣
YouTube 片又可以更新

上次除太快今次又唔識著返
睇預告唔怪之後沁B拎警徽個樣怪怪咁

希望見到好人贏到既代跳

佢係咪唔記得咗有石像

定係佢以為九叔係佢隊友

石像鬼於佢眼中係不存在

09成日鳩投
總冠嘅孽係自己種出嚟

佢諗多d係啱架

大大係俾綜藝之神眷顧既孩子好似光洙咁

其實刀石像鬼係黑暗兵法嚟
如果嗰下刀4
日頭5繼續隱 3報守墓人
2就會畀人推出去
淨返石像鬼先刀後查
諗住神少就刀神 結果屠神失敗
Masha呢招勁撚到

我都係
但我唔會草紙皮箱先

係囉
我都以為佢唔刀金水都刀佢視角守墓人
Masha把刀真係點估呀

打親操作都輸

masha先係真正MVP

好人陣營個個都各自打操作
掛住盤自己套路又睇唔透其他人做緊乜
每個好人心裡都有一場轟轟烈烈的狼人殺

紙皮箱真係多咗

同埋好似 09 講
真係有 2 狼
好人輪次都唔夠啦
點都一定出查殺先

應該係我見過差唔多最菜刀嘅狼刀

俾卜心串佢爆水會俾人鬧
第二日要好好發言

抵鬧 真係自己拎黎

笑死我無視三刀又+1
今次仲要係平日被透明既卜心透明佢

真預言家

先查殺刀

沁岳其實都有問題
歸2 7 8 揀毒1 10
做咩唔信自己

如果最後好人贏
就真係完美操作
可惜...

其實沁仔被刀應該飛警徽俾澤，確保佢最少可以查多晚?
九叔抿10係守墓人想擋刀合理，抿錯冇辦法，但係第三日盤2最後一狼就應該除衫
澤仔最後一個查驗都冇報到，哂咗個滴滴代跳

幾時改㗎
我就嚟脫晒節

大咗兩倍
唔通R到業配呢隻係新

咁樣會打李2係狼

係

唔通又有新版

咁樣即係送李2一程 冇可能啦

完全突破盲點

不斷吹奏自己

原來聽日二年八班都係業配

唔值咩 話曬都噏中曬

諗番....佢之前大亂鬥做石像鬼都俾卜心刀中過

但果陣睇第二代唔係話細啲輕啲架咩

比透明人更透明嘅透明人

係咪 09 代沁跳預嗰次？
嗰次又係亂刀刀中

ML 拍得唔多好睇
唔知係咪睇慣娛!

型 與 柒 之間
只係一線之差

In case澤仔有跳好人贏都唔會投到斯亞 係都澤沁先

笑死
又真係
這一刻, 綜藝之神再次降臨再佢身上了

凱比粉絲話你知係
細個左

如果真係俾咗澤
佢一定要好信澤真係有查到李2
如果唔係李2一定俾人打係狼

雖然結果論澤真係查咗李2

佢唔記得喊
喊咪可以拎

唔會架，沁仔有得飛警徽即係澤仔冇死可以講野啦，佢飛警徽俾澤就係預佢第二輪就跳翻預言家冇得再隱架喇

更加綜藝嘅事情發生埋
就係刀咗隊友
照樣可以贏到

總結今集真係好fun

唔需要呀，警徽飛俾澤，佢第二日要跳架喇，咁李2就唔係查殺啦

頂岩岩先睇番
今晚又係荒謬嘅一集
但係Masha刀水晶寶寶嗰下我真係笑到pk

卜心笑住真走心

同刀同毒、惡靈反傷、黑市反傷等等

同埋之前都比狼隊卜心刀過
所以唔係第一次死係隊友手上

佢已經習慣花式死法

嗰時候好似有得相認
係半自刀式死法

但係警長唔係第一個發言
所以李2 會俾人由頭打到落尾
啲好人一定好奇怪點解李2仲唔自爆
然後最後警長歸票 大家先知原來李2唔係查殺
嘩 成件事真係好fun

太多人唔明九叔套路

同刀同毒
女巫被首刀
黑市俾到狼
預言查到惡靈
惡靈局狼王自爆（冇得帶人）
石像鬼被狼隊友刀咗兩次
仲有冇補充

無記錯有次係狼隊友想石像鬼自刀
但個次無女巫
笑死

呢度有條片

語噥女巫嗰次係邊次？
無印象

石像鬼 ：
1. 隊友明知道佢係石像 但係冇女巫救

2. 隊友明知道35 金 4跳守 都可以刀到自己

5號跳返預就得啦

噚晚言 B 已經亂投
究竟幾時先正經比 MVP

有意識跟警徽流驗就ok
平時好多人對佢印象就係唔寫筆記 記錯嘢
呢啲關口擔心吓都正常

兩邊鬥鳩

根本投唔落

我寧願比斯都唔畀 Masha

發現我每次上水
澤仔都玩到柒咗

masha 上季冠繼續亂刀人

我會比masha多過斯亞
masha最佳效果

澤仔有90%會玩到柒左
所以機率都幾大

09 未吸取總冠同 23 同隊既教訓

masha上年整體玩得好過斯亞

cls狼咁都贏到

呢集係錄季冠之前架
季冠九叔染咗金色

masha 會盤算咁多嘢
就唔使咁多菜刀先好彩咁啱贏啦

等我認住佢金髮之後有冇再鳩投先

依家先發現其實一早點中晒三狼
咁點解唔毒其中一個

我都諗唔明點解1 10選毒
如果毒2 8就MVP

講中唔係真預
但其實其餘時間發言空洞
最多話斯知道 Masha 係狼
但係其他方面唔值 MVP

型到盡頭就係

係囉，沁仔俾啲自信

其實點解大家對豐澤容忍度咁高
真係成日睇佢亂9咁玩睇到好躁

係
嗰次我又係笑到死

不過當時有得相認
所以都未叫死得慘

佢一向好中意認叻驚死人唔知

我覺得你應該優先係yt 講
呢度已經唔係好高

澤仔頭先個操作就係唔想跳預吖嘛

有得相認唔係死得慘啲咩

佢都叫亂玩，巴打唔好睇高玩丫孫生

班台妹當佢神咁拜 過到去只會比人鬧死

邊度見到容忍度高

fun 到我哋今日突然推 post 快左好多
平時其他局都無咁快

神刀法
叫完人代跳自己唔著返 利6係依2樣都夠講

有啊
卜心想刀
博女巫用藥救吖嘛
點知大亂鬥個場無女巫

半自刀式

今日死得慘定嗰次死得慘？

同台妹死過嘛
我都有yt話佢玩好差

果次 知你係石像鬼 仲有可能冇女巫都刀

梗係上次上次仲要有得認

係啊
嗰次就係大亂鬥無女巫
比卜心刀死

我同你原來擺左同一條片

今日好笑D 佢全場最接近上帝視角 諗住第日起身大爆發

呢局都係要置頂..置係另一個半年以上無update過嘅section

最好屌到佢好似宇辰咁俾人趕走
不過啱啱先拍咗叮噹第三季，屌

好彩無投
如果唔係
又有 237 同其他同類上季冠總冠

仲有啲咩死法係佢未試過
愛神連佢同狼王跟住狼自爆跟住殉情？

澤仔會唔會變成宇辰2.0
今集鳩到......

笑死 唔開心嗰陣睇真係好正

點都好啦
總之由頭到尾
零九成日亂投票

滴滴代跳差一步
屌睇到嬲

當我睇到masha刀佢嗰陣真係心都碎埋 心諗cls
不過真係好好笑

最期待畫面

都可以咁講既
但係當時卜心係想刀大大博好人信任嘛
今次係無原因而有兩個金水在場下比隊友殺

同埋個集可能無女巫嘅情況下
死得好轟烈

淨係滴人
然後？ 就冇然後

卜心太博，太想贏
明知有機會無女巫
可憐大大

咁都叫容忍求高？
大家只係差在無爆曬粗咁鬧

宇辰有咁多fans 都唔會被趕啦
yt 玻璃心龍母多到

係囉
上次3/7機會冇女巫
今次2視角，3/5金水，4守墓，1/2機會刀中石像鬼
淨係計機率今次masha先係謀殺囉

不得不說卜心玩得幾差

退水時機真係錯哂 點都要比預言家留好警徽先退水

6爆水到咁其實好難狼
同小7個次一樣
所以根本係謀殺隊友

個下狼係咪可以自爆

都真係值得置頂啊
包含好多元素

預言家唔跳
無狼上警
狼隊亂刀刀隊友唔刀金水
預言家唔出查殺
兩邊鬥低能

etc

可能係佢眼中石像鬼已經出左局
不過唔刀金水真係接受唔到

佢可以唔退住 點評埋45先退 而家女巫冇得自救 都可能亂毒 咁啱毒到佢第一日發言佢都冇得講就走人 唔明好人點解唔講埋先退

再勁啲應該係預言家 果下即刻自爆

唔會啦
一開始佢投10
點會認為10石像

有遺言都唔驚

但真係太快 搞到自己變焦點

放心
將來一定大把機會睇大大再嘗試更多唔同死法

你講既愛神死法未
魔術師死法都未 (可能下次比魔術師換號碼之後死)

大家有無其他死法提議？

成2年都仲要忍條仆街鳩嚟
yt班龍母龍婆又要忍住自己道火又要擔心佢唔開心又要去幫佢擋子彈，要承受咁多嘢真係心理正常少少都做唔到架

個個都玩得唔好

真係正
或者其他大大浮誇合集都好好笑
最鍾意嗰次 "2021 新年快樂"

幾難得全場冇一個玩得好

果然冇我荳嘅警長局係唔得

係喎有遺言 所以都係個timing出事

佢覺得1 係掛

俾狼弟刀死
魔術師局做狼，刀口被換自殺
首夜被盲毒

完全唔明點解唔刀金水
係人都知狼隊應該刀左金水先
留番無身份定讞既人令好人混亂吖嘛

所以今日真係謀殺隊友

想知紹安揀邊個MVP

[member嚟緊好似會upgrade 啲設備
有機會可以睇到

其實最好就可以去高玩丫個場玩下
完全適合拍節目[/member]

我都覺
退水時機錯哂真係太惹人懷疑

我呢排都鍾意2021新年快樂 鐘意到cap低擺喺電話
不過最鍾意佢黑歷史星光歡喜就好條片

紹安連總冠都未睇

呢排醉心德州

狼隊三個
一個第一日就被投出去
一個冇做過野俾隊友刀咗
一個刀咗隊友

100% 機會率殺中自己隊友

建議置頂亂投mvp的後果

真係啊
都上咗警就唔差在都點評吓各個玩家啦
咪當多一輪發言囉

掛住我荳
2號 你保 146？
你走在他們前面

拜托 看一看第一天票型
268 沒有投7
268出2狼

搞笑局所以要置頂

咁又好似未至於

我荳而家集集都用身份地位高低同你盤

冇人睇票型又係唔知想點

哈哈, 即刻有畫面
不過呢個理論又幾岩
78都係立即保4

8號你保1??
你前面第一輪發言是不是踩1?你是不是踩1？OMG!

用看的就知道他們身份，不用驗啊

你怪 你超怪！

我荳：視角大開

呢一嘢我覺得偉晉算係咁
如果係我實嬲到標煙

OMG!
Why?! Why?!

笑左
謀殺形容得好好

佢未表水前我都覺得佢個時機超狼
不過今集佢個自辨表水我過關
算幾講得通

笑死啲字有聲

租場費應唔平咼
原本果度小巨自己地方
應該唔會啦

幾時先有片係見到九叔大戰紹安德州呀

其實我第一印象係認佢行為好
但的確好多可以攻擊嘅位

W H Y?

可能佢見啲評價咁差都冇動力睇

今集都叫有嘅
有盤2號投10號

應該唔會嘅 睇下幾奇疤都好
可能可以封今集鋒澤係新梅林

啱啱見到 Youtube 有異曲同工既留言

其實用荳荳方式可以認2是狼
1被那麼多人踩了 2竟然可以保1？那麼2就很開視角，走1前先走2

潛台詞100萬了
算快定慢

另一個值得讚既 Youtube comment

"史上最暈的一局，第一個跳的神職都不是真正的神職
當開了女巫視角後，就知道鋒澤是預言家了，但怎麼查殺2還不跳啦！真的說不過去，好人會輸真的敗在這裡
09跳守墓是怕10是守墓我覺得還算情有可原啦~
3的真守墓視角懷疑09是狼也沒錯啊~在他視角2有可能是女巫，先出跳自己身分的沒什麼不對
但如果場上玩家有盤到09是狼就不會刀8，刀金水 ，應該就能盤到09是擋刀
偉晉是唯一最清楚大家的身分了，知道好人又在搞操作，第3天本來想講結果被狼同伴刀死了，真的超好笑，特殊死法又+1

斯亞這局也算誤打誤撞，從頭到尾堅決2是狼，懷疑預言家不是真預"

Within一個月算快啦

應該算快啦 一個月都未到就破百萬

其實大大第一日就查到女巫係咪應該上警發查殺

追到黎呢版
笑左，咁都俾你搵到位吹奏你荳？

謀殺隊友
呢句又係好笑

呢啲唔係吹奏 係事實
娛百無其他女高玩好似我荳玩警長局玩得咁好

突然諗到09視角1/2/7/8三狼一民，9真預，10好人被毒，3守墓，淨低5/6必開女巫
咁佢出局係咪可以跳石像鬼叫masha刀3

唔否認係幾好

希望搵次大大做狼刀番石像鬼masha報仇

哇 如果即場諗到咁樣 咁真係好恐怖

今集真係好神奇

真梅林出現了
隱到最後無人發現

其實牙晉今次呢個死法都好可憐
抱住海量資訊入棺材
佢乜都知但無遺言

哇
我覺得應該得？
masha應該會信
不過短時間內應該難啲諗到咁樣跳
有冇高手指點下

平民可以跳石像鬼呀 都算係石像鬼其中一操作

呢集有小小睇番兩年前娛百既感覺

嘩咁樣即時諗到嘅話好癲

狼人殺大神就係識玩呢啲

可惜娛百展示唔到 所以話狼人殺魅力仲有好多空間擴展 不過老實講玩呢個版好過係咁爆爆爆

ML有無邊集係呢啲
好想觀摩下大神

一定啦
同埋好人狼人陣營平衡好多

ml 石像鬼玩唔到咁 好人狀態差太遠
又被抿爆

今日（13号）呢場我嘅top1 fun係卜心高度見唔到三刀隻手

但係沁發啱金水，又俾到警長銀水，跳都穩
唔關佢事

ML石像鬼局灰到

好耐無睇過
一睇就見到澤爺啲鳩玩
睇到燥

唔算9玩孫生個種先係9玩
澤仔係叻唔切想玩套路但又無諗清楚
型到盡頭便是柒

女巫毒好人, 狼刀狼

大家放心
好快會迎接CTO同問咪回歸的時代

齊齊睇CTO皆大歡喜

希望CTO大紅大紫

佢講少陣CP啦
認真少少好唔好
對佢恨鐵不成鋼啊

恨鐵不成鋼呀！每次見到依句就會係曾志偉把聲

唔知會唔會old news 係三刀+鼓鼓

估唔到佢哋兩個會合作

原來澤仔已經同高玩丫孫生同lv

真心睇到燥
好心冇料就咪搞咁多野la
斯亞質疑9唔係真預即刻比人笑
點知真係講中左
證明d咩 證明鋒澤同斯亞差唔多lv 先會諗埋ed野

冇料冇咩所謂 問題係你冇料就乖乖地坐低 做番本份咪算lor
係要覺得自己勁 玩套路
有幾可會見斯亞 孫生Ed低玩跳出黎玩套路？ 賽後討論仲要唔認衰 駁話覺得有兩狼 連09都即刻話番佢兩狼都應該跳

今集鋒澤真係同個逸祥有得揮

搞到要同佢兩個比
真係悲哀

咁上面位巴打話佢成日亂9咁玩
其實都係今日柒啫
亂9咁玩仲有大把人都未到澤仔
不過係退步咗

咁又唔洗燥
試下玩新嘢係好事，不過自己接唔翻柒啲
點都唔夠當年搶09警再退水柒

我就覺得試下新嘢幾好，唔洗成日俾人話悶又無聊起碼多咗人推post 不過都改變唔到澤柒到仆街

都唔係一日半日嘅事
好多嘢係累積返嚟
都係同佢講返句：停啦好嗎

放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(224) 熱烈歡迎 C.T.O！

有人話個個都玩得唔好，唔係掛孫沁代跳，保2個金水，歸票狼，只係毒錯一個冇用既孫生，佢玩得咁好都輸只係因為真預on9

其他人聽唔明

沁仔第一日歸票直接三狼分票
係最後毒錯咗孫生

佢玩得好阿 不過結果論都叫毒錯人
分票2 7 8但係毒左9 不過佢焗住毒
沁仔代跳開左個靚頭 可惜真預爛尾
孫生就唔好黎警長局啦 阻住哂

又叫大家真名

真係唔明沁仔點解明明中晒 278 三狼
但係毒係揀 1 同 10 落...

雖然 10 就算好人都落毒落得好
因為警長局都唔識玩
上次唔識警徽流
今次唔識慫狼局

其實真係唔應該搵其他神代跳預
三神局之下變左好難搞
同埋焗女巫毒人真係麻麻

見到 ptt 好多人都話呢局真係好人太多操作搞死自己

孫生係用黎加速節目rundown 佢唔毒第二日都可能俾人推走
最大問題都係真預 收埋D查驗有寶咩

龍女叫自己殷龍好搞笑

7號

係啦 九叔視角得返一狼又除衫
預言家唔報查驗

真係錯哂

有片啦
偉晉兩次做石像鬼比同隊刀回顧

一句到尾
其實澤仔報查殺
好人應該已經贏咗

另外
09 係咪好似穿衣服
成日都比人當壞歸走？
D 人好似成日 get 唔到 09 套路咁

一次生兩次熟笑死

之前09響公共狼坑都照跳守墓人擋刀

李懿唔係成日上唔知有依d玩法

佢哋剛剛好相反 一個唔識著衫 一個唔識除衫
穿衣服有好多條件fulfill 但九叔都長期係唔啱時間著
最主要警推在前就唔好搞咁多嘢... (仲要呢局有石像鬼 係佢角度你就係小丑)

因為都好難分到底係狼隊悍跳守墓人定係好人擋刀 09身份又唔係高
李2第二晚已經冇歸走09諗住睇下點點知09第三晚仲係度又唔除衫
鬼叫masha有人跳神都唔刀 刀隊友

Masha d 運氣真係唔係強咁簡單
警長278分票 斯亞由頭踩到尾 謀殺隊友 都贏

係
所以都好難怪李 2 get 唔到
真係澤仔背鍋

仲要唔刀金水 刀金水基本上勝利在望...

運氣強到差 D 有埋 MVP

今次黎計
可能刀金水反而輸
如果刀左李 2 就唔會有人話 09 穿衣服

可能選刀預言家呢 封埋佢口
一樣結果

佢地到底去左邊度拍叮咚

深山野嶺玩爬樹

當佢刀明神09/李懿

淨2狼都係好人輸